《 新口號：一國一制，廢除港幣！》

(鬥紅行動) 我地成立一支紅衛兵 手持國旗周圍搞事

支持

幾時可以一國一制？
我好憎啲港幣，好有銅臭味

一國一制，我即刻由黃變紅，得咗

又搞事？
我真心為國家好先表態

支持廢除港幣
徹底回歸祖國

呢樣政府可以立即配合，即做

支持一国一制 废除港币繁体字

提提大家
Task1 Task2 Task3（記得！） Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

ho ball
抄登仔鬧熱狗，但又用返佢哋嘅方法

－－－－－
有關當年對中資抄登的查冊及整合內容

講咗好多年
從來冇人做

支持國家安全法

所有政府人員及其親屬永遠不得持有外國國籍，防止外國勢力干預香港事務

犯我中華者，雖遠必誅

保衛我中華民族正統

脫黃入紅

丁權係港英政府俾佢地嘅
有丁權嘅就係港英餘孽
支持中央收回丁地
建立大灣偉大工程
一國一制 廢除港幣
收回丁權 打倒餘孽

由深圳直接管理，金融，貿易…等，前海可以同外國接軌